依個政府公然向香港市民發動恐怖襲擊，身為公務員，我...

恥與為伍!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望更多同事加入罷工/射波/按章工作，唔好再幫依個政權做幫兇!!!

已射

3000

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

推

你班公墓狗返工咁得閒上連登
浪費公帑

唔罷唔得 今次佢地做到咁盡 市民大好機會唔敢離開屋企 機會過左就冇

有冇人可以今晚一齊號召廣貼連儂牆，後日/星期五sick leave！！(如果聽日既話驚人接收唔切？定打鐵趁熱，仲要靠工會/學生會響應)